今日七婆同地鐵狗開會，大家以後小心

一定叫狗加強合作

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！